身在元朗M記，個個都屌柒班白衫牛屎佬

四圍都聽到人大大聲播片
成個老麥都係琴晚車廂d慘叫聲
D銀絲族都屌柒班白衫牛屎佬
仲鬧埋警察
連元朗人都分化埋
喺元朗成廿年都未見過
何君堯你條顛狗

721元朗事件係恐怖襲擊，元朗圍村佬係恐怖分子，要有共識，要全部人知道。

屌噚晚根本係恐怖襲擊

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

好明顯又柒左啦, 真係要幾冇腦先會靠姓何個豬隊友
上個星期已經夠諗著, 差人被打可以嬴民意啦, 真係要柒幾多次